屌你班仆街牛屎飛放撚夠炮杖未

12點仲放 放你老味咩 死牛屎飛

天水圍撚表示
你唔瞓但我要瞓覺呀

嘈到死

掀開個渠蓋放到夠啦

12點都仲放

屌佢地真係好似大撚曬咁

死差佬仲唔做野

加一啊屌